\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}

\geometry{margin=2cm}

% Colores personalizados
\definecolor{matriprimary}{RGB}{147, 51, 234}
\definecolor{matrisecondary}{RGB}{236, 72, 153}
\definecolor{headerblue}{RGB}{59, 130, 246}
\definecolor{lightgray}{RGB}{243, 244, 246}
\definecolor{darkgray}{RGB}{75, 85, 99}

% Configuración de encabezados
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\textcolor{matriprimary}{\textbf{Matri.AI}}}
\fancyhead[R]{\textcolor{darkgray}{Encuestas por Categoría}}
\fancyfoot[C]{\thepage}

% Configuración de títulos
\titleformat{\section}{\Large\bfseries\color{matriprimary}}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\large\bfseries\color{matrisecondary}}{\thesubsection}{1em}{}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
\centering
\vspace*{3cm}
{\Huge\bfseries\textcolor{matriprimary}{Matri.AI}\par}
\vspace{0.5cm}
{\Large\textcolor{matrisecondary}{Sistema de Matchmaking para Bodas}\par}
\vspace{2cm}
{\LARGE\bfseries Resumen de Encuestas\par}
{\LARGE\bfseries por Categoría\par}
\vspace{1cm}
{\large Documento para Revisión de Cliente\par}
\vspace{2cm}
{\large Diciembre 2025\par}
\vspace{1cm}
{\normalsize Versión 3.0\par}
\vfill
{\normalsize Total de categorías: \textbf{13}\par}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

% ==========================================
\section{Resumen General}
% ==========================================

El sistema Matri.AI cuenta con \textbf{13 categorías} de proveedores, cada una con encuestas específicas para usuarios (novios) y proveedores.

\subsection{Categorías Disponibles}

\begin{longtable}{|c|l|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{matriprimary}
\textcolor{white}{\textbf{\#}} & \textcolor{white}{\textbf{Categoría}} & \textcolor{white}{\textbf{Descripción}} \\
\hline
\endhead
1 & Fotografía & Captura los mejores momentos de tu día especial \\
\hline
2 & Videografía & Revive tu boda una y otra vez \\
\hline
3 & DJ / VJ & La música perfecta para tu celebración \\
\hline
4 & Banquetería & Delicias gastronómicas para tus invitados \\
\hline
5 & Centro de Eventos & El lugar ideal para tu celebración \\
\hline
6 & Decoración & Transforma el espacio en un sueño \\
\hline
7 & Wedding Planner & Coordinación profesional de tu evento \\
\hline
8 & Maquillaje \& Peinado & Luce radiante en tu día especial \\
\hline
9 & Entretenimiento & Shows y actividades para tu evento \\
\hline
10 & Tortas \& Dulces & Tortas de novios y mesas de dulces \\
\hline
11 & Transporte & Traslado para novios e invitados \\
\hline
12 & Invitaciones & Invitaciones y papelería de boda \\
\hline
13 & Vestidos \& Trajes & El atuendo perfecto para tu día especial \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Fotografía}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (10 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilo fotográfico prefieres? & Múltiple & Documental/Natural, Artístico/Creativo, Clásico/Tradicional, Editorial/Revista, Espontáneo/Candid, Cinemático \\
\hline
¿Cuántas horas de cobertura necesitas? & Única & 4 horas, 6 horas, 8 horas, 10 horas, Día completo (+12h) \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para fotografía? & Única & Menos de \$500.000, \$500.000-\$800.000, \$800.000-\$1.200.000, \$1.200.000-\$1.800.000, Más de \$1.800.000 \\
\hline
¿Necesitas sesión pre-boda? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Te interesa sesión post-boda? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas segundo fotógrafo? & Única & No necesario, Preferible, Indispensable \\
\hline
¿En cuánto tiempo necesitas las fotos? & Única & 2 semanas, 1 mes, +1 mes, Me es indiferente \\
\hline
¿Qué formato de entrega prefieres? & Múltiple & Digital HD, Digital RAW, Álbum impreso, USB en caja especial, Galería online \\
\hline
¿Cuántas fotos editadas esperas recibir? & Única & Menos de 200, 200-400, 400-600, Más de 600, Sin límite \\
\hline
¿Qué nivel de retoque prefieres? & Única & Natural/Mínimo, Moderado, Tipo revista/Alto \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (15 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilos fotográficos ofreces? & Múltiple & Documental, Artístico, Clásico, Editorial, Espontáneo, Cinemático \\
\hline
¿Cuál es tu cobertura mínima? & Número & 1-12 horas \\
\hline
¿Cuál es tu cobertura máxima? & Número & 1-24 horas \\
\hline
Precio mínimo de tu servicio & Número & CLP \\
\hline
Precio máximo de tu servicio & Número & CLP \\
\hline
¿Ofreces sesión pre-boda? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces sesión post-boda? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces segundo fotógrafo? & Única & No, Costo adicional, Incluido en algunos paquetes, Siempre incluido \\
\hline
¿Cuál es tu tiempo de entrega habitual? & Única & 2 semanas, 1 mes, +1 mes \\
\hline
¿Qué formatos de entrega ofreces? & Múltiple & Digital HD, Digital RAW, Álbum impreso, USB, Galería online \\
\hline
Mínimo de fotos editadas que entregas & Número & 50-1000 \\
\hline
Máximo de fotos editadas que entregas & Número & 100-2000 \\
\hline
¿Qué niveles de retoque ofreces? & Múltiple & Natural, Moderado, Editorial \\
\hline
¿Viajas fuera de tu región? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
Años de experiencia en bodas & Número & 0-30 \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Videografía}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (8 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilo de video prefieres? & Múltiple & Documental/Natural, Artístico/Creativo, Clásico/Tradicional, Editorial/Revista, Espontáneo/Candid, Cinemático \\
\hline
¿Qué duración de video final prefieres? & Múltiple & Highlight 3-5 min, Highlight 8-12 min, Medio 15-25 min, Completo 30-45 min, Extendido +60 min \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para video? & Única & Menos de \$600.000, \$600.000-\$1.000.000, \$1.000.000-\$1.500.000, \$1.500.000-\$2.500.000, Más de \$2.500.000 \\
\hline
¿Cuántas horas de cobertura necesitas? & Única & 4, 6, 8, 10 horas, Día completo \\
\hline
¿Necesitas segundo camarógrafo? & Única & No necesario, Preferible, Indispensable \\
\hline
¿Te gustaría incluir tomas con drone? & Única & No, Sería bueno, Indispensable \\
\hline
¿Te interesa video editado el mismo día? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿En cuánto tiempo necesitas el video? & Única & 2 semanas, 1 mes, +1 mes, Me es indiferente \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilos de video ofreces? & Múltiple & Documental, Artístico, Clásico, Editorial, Espontáneo, Cinemático \\
\hline
¿Qué duraciones de video ofreces? & Múltiple & Highlight 3-5 min, Highlight 8-12 min, Medio 15-25 min, Completo 30-45 min, Extendido +60 min \\
\hline
Precio mínimo/máximo de tu servicio & Número & CLP \\
\hline
Cobertura mínima/máxima & Número & 1-24 horas \\
\hline
¿Ofreces segundo camarógrafo? & Única & No, Costo adicional, Incluido, Siempre incluido \\
\hline
¿Ofreces tomas con drone? & Única & No, Costo adicional, Incluido \\
\hline
¿Ofreces edición el mismo día? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
Tiempo de entrega habitual & Única & 2 semanas, 1 mes, +1 mes \\
\hline
¿Qué equipo utilizas? & Múltiple & Cámaras 4K, Cámaras de cine, Gimbal, Slider, Grúa, Iluminación profesional \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{DJ / VJ}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué géneros musicales te gustan? & Múltiple & Reggaetón, Pop Internacional, Pop Latino, Cumbia, Salsa, Bachata, Rock, Electrónica, 80s y 90s, Disco, Jazz/Lounge, Baladas/Románticas \\
\hline
¿Qué estilo de fiesta prefieres? & Única & Elegante/Sofisticado, Fiesta total, Mezcla de ambos, Relajado/Lounge \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para DJ? & Única & Menos de \$400.000, \$400.000-\$600.000, \$600.000-\$900.000, \$900.000-\$1.400.000, Más de \$1.400.000 \\
\hline
¿Cuántas horas de música necesitas? & Única & 5 hrs, 6 hrs, 7 hrs, +7 hrs \\
\hline
¿Necesitas música para la ceremonia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas música para el cóctel? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas que el DJ anime/presente? & Única & No (solo música), Mínimo, Moderado, Animación completa \\
\hline
¿Qué nivel de iluminación necesitas? & Única & Básica, Estándar, Premium con efectos, Personalizada \\
\hline
¿Qué efectos especiales te interesan? & Múltiple & Máquina de humo, Chispas frías, Láser, Confetti, Burbujas, Ninguno \\
\hline
¿Te gustaría tener karaoke? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Permitirás solicitudes de invitados? & Única & No, Limitadas, Sí todas \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (14 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué géneros musicales dominas? & Múltiple & Reggaetón, Pop, Cumbia, Salsa, Bachata, Rock, Electrónica, 80s/90s, Disco, Jazz, Románticas \\
\hline
¿Qué estilos de fiesta manejas? & Múltiple & Elegante, Fiesta total, Mezcla, Relajado \\
\hline
Precio mínimo/máximo de tu servicio & Número & CLP \\
\hline
Horas mínimas/máximas de servicio & Número & 1-12 horas \\
\hline
¿Ofreces música para ceremonia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces música para cóctel? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué niveles de animación ofreces? & Múltiple & Solo música, Mínimo, Moderado, Animación completa \\
\hline
¿Qué niveles de iluminación ofreces? & Múltiple & Básica, Estándar, Premium, Personalizada \\
\hline
¿Qué efectos especiales ofreces? & Múltiple & Humo, Chispas frías, Láser, Confetti, Burbujas \\
\hline
¿Ofreces karaoke? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces pantallas/proyección? & Única & No, Una pantalla, Varias pantallas \\
\hline
¿Qué equipo de sonido tienes? & Múltiple & Hasta 100 personas, Hasta 200, Hasta 400, Más de 400, Subwoofers, Micrófonos inalámbricos \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Banquetería}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de servicio prefieres? & Múltiple & Coctel/Finger Food, Cena (Entrada, fondo y postre), Buffet, Estaciones temáticas, Extra (Mesón de postres y trasnoches) \\
\hline
¿Qué tipo de cocina prefieres? & Múltiple & Chilena tradicional, Internacional, Mediterránea, Asiática/Fusión, Gourmet/Alta cocina, Comfort food, Asados o parrilla \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto por persona? & Única & Menos de \$25.000, \$25.000-\$35.000, \$35.000-\$50.000, \$50.000-\$70.000, Más de \$70.000, Omitir \\
\hline
¿De cuántos tiempos quieres que sea tu cena? & Única & 2 tiempos, 3 tiempos, 4 tiempos, 5 o más tiempos \\
\hline
¿Necesitas opciones especiales? & Múltiple & Vegetariana, Vegana, Sin gluten, Kosher, Halal, Ninguna, Otra \\
\hline
¿Qué bebestibles necesitas? & Múltiple & Bebidas, Jugos/Aguas saborizadas, Vinos, Cerveza, Cócteles, Barra libre, Licores premium \\
\hline
¿Quieres degustación previa? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
¿Incluir torta de novios? & Única & Sí, No \\
\hline
¿Qué nivel de servicio esperas? & Única & Básico, Estándar, Premium \\
\hline
¿Necesitas montaje de mesas? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Hasta qué hora debe estar la banquetera? & Única & 00:00-1:00 am, 2:00-3:00 am, 4:00-5:00 am, +5:00 am \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (15 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipos de servicio ofreces? & Múltiple & Coctel, Cena, Buffet, Estaciones, Extra \\
\hline
¿Qué tipos de cocina ofreces? & Múltiple & Chilena, Internacional, Mediterránea, Asiática, Gourmet, Comfort, Asados \\
\hline
Precio mínimo/máximo por persona & Número & CLP \\
\hline
Mínimo/máximo de invitados que atiendes & Número & 10-1000 \\
\hline
¿Cuántos tiempos ofreces? & Múltiple & 2, 3, 4, 5+ tiempos \\
\hline
¿Qué opciones especiales manejas? & Múltiple & Vegetariana, Vegana, Sin gluten, Kosher, Halal, Otras \\
\hline
¿Qué bebestibles ofreces? & Múltiple & Bebidas, Jugos, Vinos, Cerveza, Cócteles, Barra libre, Licores premium \\
\hline
¿Ofreces degustación previa? & Única & Sí gratis, Sí con costo, No \\
\hline
¿Ofreces torta de novios? & Única & Sí, No \\
\hline
¿Qué niveles de servicio ofreces? & Múltiple & Básico, Estándar, Premium \\
\hline
¿Ofreces montaje de mesas? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué equipamiento incluyes? & Múltiple & Mesas, Sillas, Vajilla, Cristalería, Mantelería, Calefacción, Carpas \\
\hline
¿Hasta qué hora puedes quedarte? & Única & 00:00-1:00 am, 2:00-3:00 am, 4:00-5:00 am, +5:00 am \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Centro de Eventos}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (12 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de lugar prefieres? & Múltiple & Salón de eventos, Hacienda/Campo, Hotel, Restaurant, Jardín/Parque, Playa, Viña, Loft/Industrial, Casona/Mansión \\
\hline
¿Interior o exterior? & Única & Interior, Exterior, Ambos/Mixto \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para el lugar? & Única & Menos de \$1.000.000, \$1M-\$2M, \$2M-\$4M, \$4M-\$7M, Más de \$7.000.000 \\
\hline
¿Necesitas exclusividad del lugar? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
¿Necesitas espacio para ceremonia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas estacionamiento? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
¿Necesitas alojamiento para invitados? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
¿Preferencia de catering? & Única & Solo del lugar, Puede ser externo, Sin preferencia \\
\hline
¿Hasta qué hora necesitas el lugar? & Única & 00:00-1:00 am, 2:00-3:00 am, 4:00-5:00 am, +5:00 am \\
\hline
¿Necesitas accesibilidad especial? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Tiene pista de baile? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Tiene pieza para novia y novio? & Única & Sí, No, No es necesario \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (16 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de lugar eres? & Múltiple & Salón de eventos, Hacienda, Hotel, Restaurant, Jardín, Playa, Viña, Loft, Casona \\
\hline
¿Qué espacios ofreces? & Múltiple & Interior, Exterior, Ambos \\
\hline
Precio mínimo/máximo de arriendo & Número & CLP \\
\hline
Capacidad mínima/máxima & Número & 10-1000 \\
\hline
¿Ofreces exclusividad? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Tienes espacio para ceremonia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Tienes estacionamiento? & Única & Sí gratis, Sí con costo, Servicio valet, No \\
\hline
¿Ofreces alojamiento? & Única & Sí, Convenio cercano, No \\
\hline
¿Política de catering? & Única & Solo nuestro catering, Preferimos el nuestro, Externo permitido, No ofrecemos catering \\
\hline
¿Hasta qué hora pueden estar? & Única & 00:00-1:00 am, 2:00-3:00 am, 4:00-5:00 am, +5:00 am \\
\hline
¿Tienes accesibilidad? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Tienes pista de baile? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Tienes pieza para novia y novio? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué servicios incluyes? & Múltiple & Mesas, Sillas, Mantelería, Iluminación, Sonido, Coordinador, Seguridad, Limpieza \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Decoración}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (10 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilo de decoración prefieres? & Única & Romántico, Rústico, Moderno/Minimalista, Clásico/Elegante, Bohemio, Tropical, Vintage, Glamoroso \\
\hline
¿Qué paleta de colores prefieres? & Múltiple & Blanco y verde, Pasteles, Colores vivos, Tonos tierra, Tonos joya, Monocromático, Personalizada \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para decoración? & Única & Menos de \$500.000, \$500.000-\$1M, \$1M-\$2M, \$2M-\$4M, Más de \$4.000.000 \\
\hline
¿Qué tipo de flores prefieres? & Múltiple & Rosas, Peonías, Hortensias, Eucalipto, Flores silvestres, Tropicales, Flores secas, Sin preferencia \\
\hline
¿Necesitas ramo de novia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas decoración de ceremonia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué tipo de centros de mesa? & Única & Bajos, Altos, Mixtos, No florales, Sin preferencia \\
\hline
¿Cuántas mesas tendrás? & Única & Menos de 10, 10-20, 20-30, Más de 30 \\
\hline
¿Qué elementos adicionales te interesan? & Múltiple & Arco de ceremonia, Backdrop, Instalaciones colgantes, Velas, Letreros neón, Globos, Ninguno \\
\hline
¿Necesitas arriendo de mobiliario? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (12 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilos de decoración ofreces? & Múltiple & Romántico, Rústico, Moderno, Clásico, Bohemio, Tropical, Vintage, Glamoroso \\
\hline
¿Qué paletas manejas mejor? & Múltiple & Blanco y verde, Pasteles, Colores vivos, Tonos tierra, Tonos joya, Monocromático, Personalizada \\
\hline
Precio mínimo/máximo de servicio & Número & CLP \\
\hline
¿Qué tipos de flores trabajas? & Múltiple & Rosas, Peonías, Hortensias, Eucalipto, Flores silvestres, Tropicales, Flores secas \\
\hline
¿Ofreces ramo de novia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces decoración de ceremonia? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué tipos de centros de mesa ofreces? & Múltiple & Bajos, Altos, Mixtos, No florales \\
\hline
Máximo de mesas que puedes decorar & Número & 5-100 \\
\hline
¿Qué elementos adicionales ofreces? & Múltiple & Arco, Backdrop, Instalaciones colgantes, Velas, Letreros neón, Globos \\
\hline
¿Ofreces arriendo de mobiliario? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué mobiliario arriendas? & Múltiple & Sillas, Mesas, Mobiliario lounge, Barras, Iluminación, Mantelería \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Wedding Planner}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (10 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué nivel de servicio necesitas? & Única & Planificación completa, Planificación parcial, Solo coordinación del día, Solo asesoría \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para wedding planner? & Única & Menos de \$500.000, \$500.000-\$1M, \$1M-\$2M, \$2M-\$4M, Más de \$4.000.000 \\
\hline
¿Cuántos meses faltan para tu boda? & Única & Menos de 3 meses, 3-6 meses, 6-12 meses, Más de 12 meses \\
\hline
¿Necesitas ayuda para encontrar proveedores? & Única & Todos los proveedores, Algunos proveedores, Ya tengo mis proveedores \\
\hline
¿Necesitas ayuda con el diseño/estética? & Única & Diseño completo, Solo orientación, Ya tengo definido \\
\hline
¿Necesitas gestión de presupuesto? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas gestión de cronograma? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas gestión de invitados? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas coordinación del ensayo? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Cómo prefieres comunicarte? & Única & WhatsApp, Email, Llamadas, Reuniones presenciales, Flexible \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (12 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué niveles de servicio ofreces? & Múltiple & Planificación completa, Parcial, Solo coordinación del día, Solo asesoría \\
\hline
Precio mínimo/máximo de servicio & Número & CLP \\
\hline
Tiempo mínimo de anticipación & Única & Menos de 3 meses, 3-6 meses, 6-12 meses \\
\hline
¿Tienes red de proveedores? & Única & Extensa, Moderada, Limitada \\
\hline
¿Ofreces servicios de diseño? & Múltiple & Diseño completo, Orientación, Moodboards, No ofrezco diseño \\
\hline
¿Ofreces gestión de presupuesto? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces gestión de cronograma? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces gestión de invitados? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces coordinación del ensayo? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Cuántas personas en tu equipo el día del evento? & Única & Solo yo, 2 personas, 3 o más \\
\hline
Años de experiencia & Número & 0-20 \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Maquillaje \& Peinado}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilo de maquillaje prefieres? & Única & Natural/Fresco, Clásico/Elegante, Glamoroso, Editorial/Dramático, Romántico/Suave, Bohemio \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto? & Única & Menos de \$100.000, \$100.000-\$200.000, \$200.000-\$350.000, Más de \$350.000 \\
\hline
¿Necesitas prueba de maquillaje? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
¿Necesitas servicio de peinado? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué estilo de peinado prefieres? & Única & Recogido, Semi-recogido, Suelto, Trenzas, Indecisa \\
\hline
¿Necesitas extensiones de cabello? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Quieres pestañas postizas? & Única & No, Naturales, Dramáticas, Indecisa \\
\hline
¿Necesitas servicio para cortejo? & Única & No, Algunas personas, Cortejo completo \\
\hline
¿Cuántas personas del cortejo? & Número & 0-15 \\
\hline
¿Incluir madres? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Necesitas retoques durante el evento? & Única & No, Solo kit de retoque, Persona presente \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (14 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué estilos de maquillaje ofreces? & Múltiple & Natural, Clásico, Glamoroso, Editorial, Romántico, Bohemio \\
\hline
Precio para novia (maquillaje + peinado) & Número & CLP \\
\hline
Precio por persona del cortejo & Número & CLP \\
\hline
¿Ofreces prueba de maquillaje? & Única & Sí gratis, Sí con costo, No \\
\hline
¿Ofreces servicio de peinado? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Qué estilos de peinado ofreces? & Múltiple & Recogido, Semi-recogido, Suelto, Trenzas \\
\hline
¿Trabajas con extensiones? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
¿Ofreces pestañas postizas? & Única & No, Naturales, Dramáticas, Ambas \\
\hline
¿Cuántas personas en tu equipo? & Única & Solo yo, 2 personas, 3 o más \\
\hline
Máximo de personas que atiendes por evento & Número & 1-20 \\
\hline
¿Ofreces retoques durante el evento? & Única & No, Solo kit de retoque, Persona presente \\
\hline
¿Dónde ofreces el servicio? & Múltiple & A domicilio, En salón, En el lugar del evento \\
\hline
¿Viajas fuera de tu zona? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Entretenimiento}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (8 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de entretenimiento buscas? & Múltiple & Banda en vivo, Artista solista, Show de baile, Mago/Ilusionista, Comediante, Cabina de fotos, Caricaturista, Fuegos artificiales, Casino/Juegos, Karaoke profesional, Mariachi, Otro \\
\hline
¿En qué momento del evento necesitas el entretenimiento? & Múltiple & Durante la ceremonia, Durante el cóctel, Durante la cena, Durante la fiesta, Momento especial \\
\hline
¿Cuánto tiempo de show necesitas? & Única & 30 minutos, 1 hora, 2 horas, 3 horas, Todo el evento, Flexible \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para entretenimiento? & Única & Menos de \$300.000, \$300.000-\$500.000, \$500.000-\$800.000, \$800.000-\$1.500.000, Más de \$1.500.000, Omitir \\
\hline
¿Qué estilo de entretenimiento prefieres? & Única & Elegante/Sofisticado, Divertido/Animado, Romántico, Interactivo, Sorpresa \\
\hline
¿Para qué tipo de audiencia es el entretenimiento? & Única & Solo adultos, Familiar, Mixto \\
\hline
¿Tienes espacio adecuado para el show? & Única & Sí con escenario, Sí espacio amplio sin escenario, Espacio limitado, Necesito asesoría \\
\hline
¿Necesitas que el proveedor traiga su equipo de sonido? & Única & Sí necesito todo el equipo, Solo algunos elementos, No ya tengo sonido \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de entretenimiento ofreces? & Múltiple & Banda en vivo, Artista solista, Show de baile, Mago, Comediante, Cabina de fotos, Caricaturista, Fuegos artificiales, Casino, Karaoke, Mariachi \\
\hline
¿En qué momentos del evento puedes actuar? & Múltiple & Ceremonia, Cóctel, Cena, Fiesta, Momentos especiales \\
\hline
Duración mínima/máxima de tu show (minutos) & Número & 15-480 \\
\hline
Precio mínimo/máximo de tu servicio & Número & CLP \\
\hline
¿Qué estilos de entretenimiento manejas? & Múltiple & Elegante, Divertido, Romántico, Interactivo, Sorpresa \\
\hline
¿Para qué audiencias trabajas? & Múltiple & Solo adultos, Familiar, Mixto \\
\hline
¿Qué equipo incluyes? & Múltiple & Equipo de sonido, Iluminación, Props/Accesorios, Escenario portátil, Solo el show sin equipo \\
\hline
¿Cuántas personas conforman tu show? & Única & Solo yo, 2-3 personas, 4-6 personas, Más de 6 personas \\
\hline
¿Viajas fuera de tu región? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Tortas \& Dulces}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (9 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de torta o dulces necesitas? & Múltiple & Torta de novios tradicional, Naked cake, Torta con fondant, Torta con buttercream, Mesa de dulces completa, Cupcakes, Macarons, Donuts, Mini postres variados \\
\hline
¿Para cuántas porciones necesitas la torta? & Única & Menos de 50, 50-100, 100-150, 150-200, Más de 200, Omitir \\
\hline
¿Cuántos pisos te gustaría que tenga la torta? & Única & 1 piso, 2 pisos, 3 pisos, 4 o más pisos, Sin preferencia \\
\hline
¿Qué sabores prefieres? & Múltiple & Vainilla, Chocolate, Red velvet, Limón, Zanahoria, Frutas, Dulce de leche, Café/Moka, Diferentes sabores por piso, Otro \\
\hline
¿Qué estilo de decoración prefieres? & Única & Clásico/Elegante, Moderno/Minimalista, Rústico, Romántico, Glamoroso, Fantasía \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para torta/dulces? & Única & Menos de \$100.000, \$100.000-\$200.000, \$200.000-\$400.000, \$400.000-\$600.000, Más de \$600.000, Omitir \\
\hline
¿Necesitas opciones especiales? & Múltiple & Sin gluten, Vegana, Sin azúcar, Sin lactosa, Ninguna \\
\hline
¿Quieres degustación previa? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
¿Necesitas entrega y montaje en el lugar? & Única & Sí entrega y montaje, Solo entrega, Yo la retiro \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (12 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de tortas y dulces ofreces? & Múltiple & Torta tradicional, Naked cake, Fondant, Buttercream, Mesa de dulces, Cupcakes, Macarons, Donuts, Mini postres \\
\hline
Mínimo/máximo de porciones que preparas & Número & 10-500 \\
\hline
¿Hasta cuántos pisos puedes hacer? & Única & 1, 2, 3, 4, 5 o más pisos \\
\hline
¿Qué sabores ofreces? & Múltiple & Vainilla, Chocolate, Red velvet, Limón, Zanahoria, Frutas, Dulce de leche, Café, Sabores personalizados \\
\hline
¿Qué estilos de decoración manejas? & Múltiple & Clásico, Moderno, Rústico, Romántico, Glamoroso, Fantasía \\
\hline
Precio mínimo/máximo de torta de novios & Número & CLP \\
\hline
¿Qué opciones especiales ofreces? & Múltiple & Sin gluten, Vegana, Sin azúcar, Sin lactosa, Ninguna \\
\hline
¿Ofreces degustación previa? & Única & Sí gratis, Sí con costo, No \\
\hline
¿Ofreces entrega y montaje? & Única & Sí incluido, Sí con costo adicional, Solo entrega, No solo retiro \\
\hline
¿Con cuánta anticipación necesitas el pedido? & Única & 1 semana, 2 semanas, 1 mes, 2 meses o más \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Transporte}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (8 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de transporte necesitas? & Múltiple & Para novios, Para invitados, Para cortejo, Para familia \\
\hline
¿Qué tipo de vehículo prefieres para los novios? & Única & Auto clásico/Vintage, Auto de lujo, Limusina, Convertible, Carruaje, Auto deportivo, Motocicleta, Van/Minibus, Sin preferencia \\
\hline
¿Qué tipo de transporte necesitas para invitados? & Única & Bus, Minibus, Vans múltiples, Servicio de shuttle, No necesito para invitados \\
\hline
¿Qué rutas necesitas cubrir? & Múltiple & Casa → Ceremonia, Ceremonia → Recepción, Recepción → Hotel/Casas, Hotel → Venue, Circuito completo \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para transporte? & Única & Menos de \$200.000, \$200.000-\$400.000, \$400.000-\$700.000, \$700.000-\$1.200.000, Más de \$1.200.000, Omitir \\
\hline
¿Quieres decoración en el vehículo de novios? & Única & Sí con decoración, Decoración simple, No sin decoración \\
\hline
¿Necesitas chofer profesional? & Única & Sí con uniforme formal, Sí vestimenta casual, No manejaré yo \\
\hline
¿Por cuántas horas necesitas el servicio? & Única & 2 horas, 4 horas, 6 horas, 8 horas, Día completo \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué servicios de transporte ofreces? & Múltiple & Para novios, Para invitados, Para cortejo, Para familia \\
\hline
¿Qué tipos de vehículos tienes disponibles? & Múltiple & Auto clásico, Auto de lujo, Limusina, Convertible, Carruaje, Auto deportivo, Motocicleta, Van, Bus \\
\hline
Capacidad máxima de pasajeros que puedes transportar & Número & 2-100 \\
\hline
Precio mínimo/máximo del servicio & Número & CLP \\
\hline
¿Ofreces decoración del vehículo? & Única & Sí incluida, Sí con costo adicional, No \\
\hline
¿Incluyes chofer profesional? & Única & Sí con uniforme formal, Sí vestimenta casual, Opcional, No solo arriendo vehículo \\
\hline
Mínimo/máximo de horas de servicio & Número & 1-24 horas \\
\hline
¿Qué extras ofreces? & Múltiple & Champagne/Bebidas, Sistema de música, Alfombra roja, Sesión de fotos con vehículo, Sin extras \\
\hline
¿Viajas fuera de tu zona? & Sí/No & Sí, No \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Invitaciones}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (8 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipo de invitaciones prefieres? & Única & Impresas/Físicas, Digitales, Ambas, Video invitación \\
\hline
¿Cuántas invitaciones necesitas? & Única & Menos de 50, 50-100, 100-150, 150-200, Más de 200, Omitir \\
\hline
¿Qué estilo de diseño prefieres? & Única & Clásico/Elegante, Moderno/Minimalista, Rústico, Romántico, Bohemio, Glamoroso, Vintage, Personalizado \\
\hline
¿Qué elementos adicionales necesitas? & Múltiple & Save the Date, Tarjetas RSVP, Menú, Tarjetas de ubicación, Tarjetas de agradecimiento, Programas de ceremonia, Sobres personalizados, Lacre/Sello de cera, Solo invitaciones \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para invitaciones? & Única & Menos de \$100.000, \$100.000-\$200.000, \$200.000-\$400.000, \$400.000-\$600.000, Más de \$600.000, Omitir \\
\hline
¿Qué tipo de papel prefieres? & Única & Estándar, Algodón, Reciclado, Texturizado, Acrílico/Transparente, Sin preferencia \\
\hline
¿Qué técnica de impresión prefieres? & Única & Digital, Letterpress, Hot stamping/Foil, Embossing, Corte láser, Sin preferencia \\
\hline
¿Cuándo necesitas las invitaciones? & Única & 2 semanas, 1 mes, 2 meses, 3 meses o más, Flexible \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (11 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué tipos de invitaciones ofreces? & Múltiple & Impresas/Físicas, Digitales, Video invitación \\
\hline
¿Qué estilos de diseño manejas? & Múltiple & Clásico, Moderno, Rústico, Romántico, Bohemio, Glamoroso, Vintage, Personalizado \\
\hline
¿Qué papelería adicional ofreces? & Múltiple & Save the Date, RSVP, Menú, Tarjetas de ubicación, Tarjetas de agradecimiento, Programas, Sobres personalizados, Lacre \\
\hline
Precio mínimo/máximo por invitación & Número & CLP \\
\hline
Cantidad mínima de pedido & Número & 10-100 \\
\hline
¿Qué tipos de papel trabajas? & Múltiple & Estándar, Algodón, Reciclado, Texturizado, Acrílico/Transparente \\
\hline
¿Qué técnicas de impresión ofreces? & Múltiple & Digital, Letterpress, Hot stamping/Foil, Embossing, Corte láser \\
\hline
¿Cuál es tu tiempo de entrega habitual? & Única & 1 semana, 2 semanas, 3 semanas, 1 mes, Más de 1 mes \\
\hline
¿Ofreces muestras previas? & Única & Sí gratis, Sí con costo, Solo prueba digital, No \\
\hline
¿Ofreces envío? & Única & Sí incluido, Sí con costo adicional, Solo retiro \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Vestidos \& Trajes}
% ==========================================

\subsection{Encuesta para Usuarios (10 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué necesitas para tu boda? & Múltiple & Vestido de novia, Traje de novio, Vestidos de damas de honor, Trajes de padrinos, Vestuario pajes/damitas, Vestido madre de la novia, Vestido madre del novio, Solo accesorios \\
\hline
¿Qué estilo de vestido de novia prefieres? & Múltiple & Clásico/Tradicional, Romántico, Moderno/Minimalista, Bohemio, Glamoroso, Vintage, Princesa, Sensual \\
\hline
¿Qué silueta de vestido prefieres? & Múltiple & Línea A, Corte princesa/Ball gown, Sirena, Recto/Columna, Imperio, Trompeta, Midi/Té, Corto, Sin preferencia \\
\hline
¿Qué estilo de traje para el novio? & Única & Traje clásico, Smoking/Tuxedo, Moderno/Slim fit, Semi-formal, Vintage, Para boda destino, No necesito traje de novio \\
\hline
¿Qué tipo de servicio prefieres? & Única & Comprar nuevo, Diseño a medida, Arriendo, Segunda mano/Outlet, Solo ajustes/arreglos, Sin preferencia \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para el vestido de novia? & Única & Menos de \$500.000, \$500.000-\$1M, \$1M-\$2M, \$2M-\$3M, \$3M-\$5M, Más de \$5.000.000, Omitir \\
\hline
¿Cuál es tu presupuesto para el traje de novio? & Única & Menos de \$200.000, \$200.000-\$400.000, \$400.000-\$700.000, \$700.000-\$1M, Más de \$1.000.000, Omitir \\
\hline
¿Cuánto tiempo tienes antes de la boda? & Única & Menos de 3 meses, 3-6 meses, 6-9 meses, 9-12 meses, Más de 1 año \\
\hline
¿Qué accesorios necesitas? & Múltiple & Velo, Tiara/Corona, Tocado/Peineta, Zapatos, Joyería, Cinturón/Faja, Chaqueta/Capa, Ninguno \\
\hline
¿Necesitas pruebas y ajustes incluidos? & Única & Indispensable, Preferible, No necesario \\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Encuesta para Proveedores (14 preguntas)}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{3cm}|p{7cm}|}
\hline
\rowcolor{headerblue}
\textcolor{white}{\textbf{Pregunta}} & \textcolor{white}{\textbf{Tipo}} & \textcolor{white}{\textbf{Opciones}} \\
\hline
\endhead
¿Qué servicios de vestuario ofreces? & Múltiple & Vestidos de novia, Trajes de novio, Vestidos de damas, Trajes de padrinos, Vestuario pajes, Vestidos para madres, Accesorios, Zapatos \\
\hline
¿Qué estilos de vestido de novia manejas? & Múltiple & Clásico, Romántico, Moderno, Bohemio, Glamoroso, Vintage, Princesa, Sensual \\
\hline
¿Qué siluetas de vestido ofreces? & Múltiple & Línea A, Ball gown, Sirena, Recto, Imperio, Trompeta, Midi, Corto \\
\hline
¿Qué estilos de traje de novio ofreces? & Múltiple & Traje clásico, Smoking, Moderno, Semi-formal, Vintage, Para boda destino, No ofrezco trajes \\
\hline
¿Qué tipos de servicio ofreces? & Múltiple & Venta de nuevos, Diseño a medida, Arriendo, Segunda mano/Outlet, Ajustes y arreglos \\
\hline
Precio mínimo/máximo vestido de novia & Número & CLP \\
\hline
Precio mínimo/máximo traje de novio & Número & CLP \\
\hline
¿Qué accesorios ofreces? & Múltiple & Velos, Tiaras, Tocados, Zapatos, Joyería, Cinturones, Chaquetas, No ofrezco accesorios \\
\hline
¿Cuántas pruebas incluyes? & Única & 1 prueba, 2 pruebas, 3 pruebas, Ilimitadas, Pruebas adicionales con costo \\
\hline
¿Incluyes ajustes y arreglos? & Única & Sí incluidos, Sí con costo adicional, Solo ajustes básicos, No deben hacerse aparte \\
\hline
¿Cuánto tiempo necesitas de anticipación? & Única & Menos de 2 meses, 2-4 meses, 4-6 meses, 6-9 meses, Más de 9 meses \\
\hline
¿Trabajas con diseñadores o marcas específicas? & Única & Sí marcas exclusivas, Sí varias marcas, Diseños propios, No sin marca específica \\
\hline
¿Cómo funciona la atención? & Única & Solo con cita previa, Sin cita horario tienda, Ambas opciones, Atención a domicilio \\
\hline
\end{longtable}

\newpage

% ==========================================
\section{Resumen Estadístico}
% ==========================================

\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|}
\hline
\rowcolor{matriprimary}
\textcolor{white}{\textbf{Categoría}} & \textcolor{white}{\textbf{Preguntas Usuario}} & \textcolor{white}{\textbf{Preguntas Proveedor}} & \textcolor{white}{\textbf{Total}} \\
\hline
Fotografía & 10 & 15 & 25 \\
\hline
Videografía & 8 & 11 & 19 \\
\hline
DJ / VJ & 11 & 14 & 25 \\
\hline
Banquetería & 11 & 15 & 26 \\
\hline
Centro de Eventos & 12 & 16 & 28 \\
\hline
Decoración & 10 & 12 & 22 \\
\hline
Wedding Planner & 10 & 12 & 22 \\
\hline
Maquillaje \& Peinado & 11 & 14 & 25 \\
\hline
Entretenimiento & 8 & 11 & 19 \\
\hline
Tortas \& Dulces & 9 & 12 & 21 \\
\hline
Transporte & 8 & 11 & 19 \\
\hline
Invitaciones & 8 & 11 & 19 \\
\hline
Vestidos \& Trajes & 10 & 14 & 24 \\
\hline
\rowcolor{lightgray}
\textbf{TOTAL} & \textbf{126} & \textbf{158} & \textbf{284} \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\vspace{1cm}

\subsection{Tipos de Preguntas Utilizadas}

\begin{itemize}[leftmargin=*]
\item \textbf{Selección Única:} El usuario elige una sola opción de una lista
\item \textbf{Selección Múltiple:} El usuario puede elegir varias opciones
\item \textbf{Sí/No (Boolean):} Respuesta binaria
\item \textbf{Número:} Valor numérico (precios, cantidades, años de experiencia)
\end{itemize}

\vspace{1cm}

\begin{center}
\textit{Documento generado automáticamente por Matri.AI}\\
\textit{Diciembre 2025 - Versión 3.0}
\end{center}

\end{document}











